謝霆鋒煮撈公仔麵 網民大讚”好想食”

留言果班全部媒黎

呢個麵佢煮過幾次

好好味呀

幾多錢先肯做大廚鋒既媒

痴線

講咁耐，淋晒啦
仲要拎一條出黎睇吓，睇得黎都淋咗，咁大火

火火想笑鳩佢

點攻都攻唔入

直接夾條麵咬好過啦
拎上手𢦀鳩鳩

我都想食拌面，香港邊度有得買？
唔要謝檸檬個隻

人唔要面真係贏晒

一貫風格

拌你老母

試下笑 一陣無工開就仆街

唔好傻啦 你當火火2打6? 笑左

火火乜野新鮮蘿蔔皮咁把炮啊 講黎聽下

班女fans都係睇謝霆鋒靚仔既姐
咁認真研究個麵做乜？

夠唔夠楊生玩？

原來又係你開

佢愈講得多野愈似

鋒味？不了
食番老媽拌面算

煮公仔麵都咁帥

揸筷子都唔識揸

硬係覺得啲訪問者好撚假

火火

留肚食女啦仲食公仔麵咩

假撚到

好假的肥仔

隊個盤埋去，唔使講野
個受訪者自動自覺識拎起個杯

閂細d個火咪得囉
無啦啦加d凍水入去

咪姐係營多

點水

受訪者講野D語氣,假到聽到都起哂雞皮覺柒

youtube睇過有條片 話依隻麵台灣有得賣反而香港無得賣
好似真係得一個麵加包調味粉 成30幾蚊

我見到都心諗加水做乜鳩

加水做咩鳩

可唔可以搵人報警拉佢入青山
已經柒到唔想再睇落去

又係謝霆鋒，又係煮麵
老實講已經唔好笑

炒麵王咪得囉屌你

正想講，睇到FB其中一個留言話炒麵王咪得
我笑撚左，串得好應

霆鋒下面好想食

點解佢可以咁撚痴線
將d野簡單複雜化
再扮撚哂專家
係連登求其搵過00後煮碗面都煮到chef lemon水準啦係咪呀

霆鋒 網民

落凍水降低水溫 好犀利啊

好明顯有心扮on9啦
on9片一多人睇 咪成功賣到廣告 引到人去試囉

同佢夾節目都幾慘
笑都唔係 唔笑又唔奮氣

咪係 而家大把人睇啦 個個師奶都聽過佢個朵 間唔中有人屎忽痕去買都夠啦

你睇佢地行個黎果下就知係媒
路人點會咁反應
chef lemon 快手炒撚哂佢地

呢個應該係龍心

有條友食咗一啖就食得出無味精，心諗

屌佢老母,扭細個火咪得囉

落凍水

只係paco 半隻狗炸

佢其實係咪有精神病

可唔可以唔好再癡線落去啊陰公

㩒錯左負皮😭😭😭😭

...........
屌, 我唔係打手
但睇到撈完果下真係好想食

後生mk 而家就直頭傻撚埋
到底佢前世欠左希哥啲咩，直接粉碎左佢嘅羞恥心

唔怪得咁熟面口 原來係點cook guy
麻辣味唔辣都排第一 咁真係好差下

手工公仔麵

炒麵王咪得

下面d comment

好撚落力

帥你老母冚家鏟